今日有幾多人有罷工？

去到呢個地步仲返工

冇組織地搞，港豬會怕俾老細清算

利申：琴日罷左

我都罷咗兩日 聽日諗緊罷唔罷
本身預咗比人炒，我仲天真到，以為有一個行出黎，就會慢慢多人響應

me
不過係堅病

岩 我琴日罷左加地鐵不合作
晏就同事同我講得我一個罷

今日佢地都冇罷

但如果係地鐵塞既話佢地會罷

但兩日都塞唔到

唉 香港人幾時先醒

你養我呀？
窮撚手停口停

我夠成身卡數啦

唉， 量力而為，萬一山窮水盡都係綜援
返得唔開心我想罷工

依家根本唔係要你地罷工成個月 或者半年一年

如果做到全城罷工，兩三日政府唔跪？

兩三日我可以al
問題係要全港做先有用，得一小部分人同廢青有咩分別，全港做重要係公務員做金融業做物流業做先work
但我做緊政府，啲人唔ot都難啦，日日我都早走果批